霆鋒fing蕉有得解，震驚了中國十三億人的真相！

霆鋒fing蕉有得解，震驚了中國十三億人的真相！

唔知咁三成熟雞蛋仔背後有咩感人故事呢？

細個中意咬毛巾
所以老豆用雞蛋仔自創左個食得既毛巾
父愛真偉大

Comment 有講點解要磨刀

你記唔記得啊？ 我細過你成日擺支磨刀棒係褲到 然後扮武士引我笑既？
四哥:哦..哦

好感動～